<p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/dtfbvvkyp/image/upload/v1566331377/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>

## About Laravel

- Laravel 6.8 
- Core có sẵn phần login
- Cấu hình funtions helper
- Tạo database kết nối
- Chạy php artisan để tạo db có bảng user và category 
- Chạy php artisan db:seed để tạo dữ liệu tài khoản admin có sẵn ( mk userlogin: admin@gmai.com 123456 )